連 登 仔 有 救 啦 ！ ！ ！

我只係一隻死臭雞

終於讚同PTGF嘅遭遇
每位都深表同情！

連登有救了！